集思廣益 C++ 求指教

read information from txt file to a class object

屌 功課自己做啦

都係 fstream 嗰堆野

打上google一定仲快過你開呢個濕鳩post

咁基本是撚但google直接交都得

Google 都懶，集你老母咩

google 到就唔洗喺度問啦🙄🙄

咁都要問，會唔會係懶咗少少？

收一千同你搞，deal？

我開HKD999

唔好頂爛屎
我開998

屌
997

500

仆街
499

299

300不了 低過時薪 你地繼續出價

100 pm

俾翻1000你 俾我做🥺🥺

清時薪起碼過千

何不用Python

Thrift or Protobuf

前幾個月做過同一條題目
樓豬